吊那星原來拿坡里有20個射門

Milk起碼炒左15個機會

笑能4😂🤣👍

波蘭神鋒反轉歐霸

牙奶波刀矛睇

佢落場踢

真牙黎

極度懷疑真人上連登
同會員一樣咁廢

波蘭神鋒

真心有

食屎啦米歷克仆你個臭街你老母隻臭蟹

廢撚到喊
唔怪得意假年年祖記贏

一統意唔撚易 這個米歷早已知

聽講佢上左去 15 日
無上水好耐